home office太耐頂唔撚順出左去尖沙咀行街，原來d零售下欄sales真係好撚嚴峻

藥房佬恰眼訓

門口d西鳩口罩炒到四舊水一盒又點？

無人買

幾間大連鎖賣金賣珠寶既無開

睇唔到d西裝周大叔個樣有幾西

成街企晒d南亞假錶佬你眼望我眼

D乞衣假撈賣比aa9啦

化妝品西女人個樣最撚好笑

平時有生意都西口西面

無生意個樣原來仲西

你班奶自由神低學歷撚樣抵撚死啦

又睇下你班傻撚仲有咩工可以做

笑鳩大學生搵得少丫嘛，而家人地恥笑番佢哋轉頭

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

抵撚死 快d執多幾間 睇你哋做得d乜

佢地係打工仔
有客無客都照收足錢架啦
無人幫襯又點？
其實無人可以蛇王仲正，最好成年都係咁

靠份底就食屎啦

弱智

小學雞死返屋企問老母攞零用啦

有客隨時搵80~100k 一個月

成年無錢賺間鋪仲係度？

On撚9

樓主做邊行

ching諗法幾獨到

焦土派揮手

你老母 做保安home 咩office

推

笑到仆街

屈sir home office示意圖

得閒笑下佢

咁好呀對佢

保安都有home office?

旺角好多人

樓上咁多人做d奶自由神retail sales?

保安訓覺可以報案炒鳩佢㗎

咁屈蛇咪真係home office

好似唔可以做返自己住個座
做隔離座就得

你幾多歲？

咁單純

係無生意到你去買幾十蚊嘢都幫你開張會員卡

利申: 尋日先去完

作為一個後生仔，出街比較簡約又無咩行頭係身
好多時行街都比啲sales講一兩句就開始閪
依家真係有少少心涼

正啊

根本就唔需要咁多 執7晒佢啦

香港唔應該市面經濟好
經濟差反而生活仲好

屈 sir 冇樓屈蛇係後樓梯訓，咁咪 home office 囉

嗰班化妝品sales呢幾年賺得多啦，洗怕你依幾個月
識人做依行，真係執到笑

ching 畢業未？

而家一街口罩150蚊50個，質量靚D既都係200零50個，班藥房等坐艇啦

push

仲有無疊碼仔叫人上賭船

啱啱行過Chanel
一條友都冇
好多錶鋪直接收七點

管制層要炒人的話

D sales一定現晒形互相篤人去比人炒

Ifc 都執咗間表舖

其實個海港城可以拆咗去起樓

收足錢讀好啲書呀唔係就做呢啲工架喇

零售佔好少架咋

勞動人口計就多

大洗牌

諗起篇故

唔好怪層主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲